PC GTA5 有冇人帶新手

PS4老手，想試PC

留game名
幫你做鑽石賭場賺錢

FunnyKelvin

已加
Kataxxxx

新舊人玩都可以入去個discord度
都聚到小小人可以搵人解任

mandon147

想知有冇辦法可以load快d 🙈每次入online都load好耐

入左故事模式先
之後再加入線上

23lv求帶+1 仲有好多任未解

開掛啦

block曬中國ip

Pc就直接開外掛啦

點開

咩名

又話輸撚硬 李城攞英超嘅 我利就贏到英超又贏到歐聯喇 柒頭鏝贏到歐聯未

哦原來脷攞咗幾多個英超？
5個？10個？
係1個咋屌你個西

我鏝幾多個？ 4個呀

拎一個飛機盃學人打飛機又起人底，識唔撚識尊重呀，影衰脷迷呀7頭，返你歸打飛機啦

係喎你個脷歐聯去咗邊呀？我鏝仲同皇馬慢慢玩呀7頭

玩成點

幾好呀，但係都係玩ps4算，打字傾計又難，跑又唔識跑，部機一打開又好熱，驚爆機

飛機盃 咁你講你鏝攞4次飛機盃有乜野用啊 自嘲？ 笑能咗

同埋尊重？ 屌你老母你走黎爆閘之後同我講尊重 尊你老母臭閪未 人唔笑狗都吠喇 傻閪

BTW 訓咗無睇 鏝狗有歐聯未

攞到歐超未 攞到世冠未

準備好列隊未啊禮拜四 記得睇住你隊柒頭鏝列隊拍手歡迎我利喇

我鏝列隊拍手都係儀式黎姐，講到尾咪又係乞我地鏝既拍手囉乞衣脷

唉脷仲比馬體屌到雪雪聲，我鏝仲喺歐聯呀7頭